【圖輯】【929／10.1行動匯報】即使身處英國，手足依然喺另一崗位為香港奮鬥！

首先要為英國公海谷宣傳下
經過一連串嘅行動，各大城市／地區都已經組織到一班手足，而未來亦會繼續舉辦唔同嘅集會／宣傳活動！！
所以請各位英國巴絲速速入谷： (註: 請於入谷後回答簡單數學題)
如果想加入唔同嘅地區谷協助籌備活動，亦可以喺公海谷留言，到時admin會加你入行動谷~

然後就交代返兩日嘅行動：
首先喺929，為咗響應全球反極權行動
英國五大城市 Birmingham Edinburgh London Manchester Sheffield 分別有集會同街站！
每個地方都有唔少當地人支持 手足亦努力向當地人解說
而且巴絲們亦都準備咗唔同嘅方法去同當地人互動，帶出我哋嘅訊息！
(為免太多一次過太多圖 部分相會貼link)
另外亦分享返
其實世界各地都有手足舉辦反極權行動！
可以睇返全球集氣facebook page

Birmingham:

Edinburgh:

叫口號片段：

London:

Manchester:

另外手足們仲宣讀咗七一嘅香港人抗爭宣言！
英文(由好QQ嘅寶寶讀出 )：
廣東話：

Sheffield (街站):

好

之後手足更加喺十一再接再厲，襯住國殤日賀佢老母！
倫敦嘅手足直程踩落中國大使館贈興

之後就去返Piccadilly Circus集會

亦有大合唱榮光！

而Manchester嘅手足喺大學擺街站就遇上小粉紅留學生最後演變成隔住馬路嘅叫陣

中國人: One China! 手足: Two Systems!

中國人: Love China! 手足: Use your brain!

喺Birmingham，巴絲們就再次舉辦集會傳達香港人嘅心聲

Edinburgh嘅手足就喺大學校園full gear行街

而且仲有巴打用口琴吹Do you hear the people sing

Push!
So proud of you guys!!

push

多謝各位手足

推

大家你好
我哋今日Sheffield擺咗個街站
我哋擺到晏晝四五點左右嘅時候
有班大陸仔過嚟搞我哋 期間我哋比人搶過區旗 比人掟玻璃樽
事後佢哋仲60幾人企係city centre唱國歌舉國旗 我哋已經搵咗Sheffield councillor同埋報警處理
請各位喺其他city搞嘅手足提高警覺

香港人

辛苦晒
同埋個議員係咪俾大陸人洗版?
巴打可以考慮下開個新Post講！都幾大件事

在港手足放心發夢
海外文宣交畀我哋

damn 推爆 再接再厲

Thx bro

今日英國警察傍住我地離開去city council 避難，諗返香港手足貼Lennon wall 比人斬之後比狗拉真係百般滋味！

支持外國手足

我們在海外的香港人民仍要在英國艦隊的武裝保護之下，繼續戰鬥，直到新世界在上帝認為適當的時候用它全部的力量和能力，來拯救和解放這個舊世界。